有冇人見過呢隻口罩

老媽子喺荃灣啲藥房買
但我上網都揾唔到呢隻係咩嚟

有冇大佬知入面係乜野 同埋有冇用

push

psh

shsp

推

個gap幾特別

我都好想打開佢

三文治嚟
利申：食過，幾好味

可以一屌